# traditional Chinese translation of Red-Carpet.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Craig Jeffares <cjeffares@novell.com>, 2004
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Red-Carpet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-30 12:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-09-09 17:42+0100\n"
"Last-Translator: Craig Jeffares <cjeffares@novell.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. FIXME: we can do better than this...
#. "All Animals Are Equal / But Some Are More Equal Than Others."
#. ##############################################################################
#. assert server
#. Don't return None here, because we want an empty image to be
#. scaled to the correct height.
#. ##############################################################################
#. ##############################################################################
#. ##############################################################################
#. ##############################################################################
#. Gnome HIG says no titles on these sorts of dialogs
#. Always run the dialog in the main thread.
#. ##############################################################################
#: src/rcd_util.py:412
msgid "Please wait while getting data."
msgstr "取得資料中，請稍候。"

# Novell Translation
#. ##############################################################################
#: src/rcd_util.py:466 src/rcd_util.py:484
msgid "Please ensure that your network settings are correct."
msgstr "請確定您的網路設定正確。"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:473
msgid "Refreshing channel data"
msgstr "正在重新整理通道資料"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:475
msgid "Downloading channel information"
msgstr "正在下載通道資訊"

# Novell Translation
#. ##############################################################################
#. ##
#. ## Format transaction status messages into readable text
#. ##
#: src/rcd_util.py:501
msgid "Verifying"
msgstr "正在確認"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:502
msgid "Unable to verify package signature for"
msgstr "無法確認套件簽名"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:503
msgid "There is no package signature for"
msgstr "沒有套件簽名"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:504
msgid "Preparing Transaction"
msgstr "正在準備異動"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:505
msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:506
msgid "Removing"
msgstr "正在移除"

# Novell Translation
#: src/rcd_util.py:507
msgid "Configuring"
msgstr "正在設定"

# Novell Translation
#. ##############################################################################
#. ## XML-RPC faults that we care about back from the daemon.
#. ##
#. ## KEEP THIS IN SYNC WITH RCD!
#. matches xmlrpc-c
#. matches xmlrpc-c
#. matches xmlrpc-c
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Translators: you can translate these into any cute greetings in your own
#. language.  Just nothing offensive please. :)
#: src/red_about.py:41
msgid "Brought to you by:"
msgstr "提供者為："

# Novell Translation
#: src/red_about.py:42
msgid "With love from:"
msgstr "獻上祝福者："

# Novell Translation
#: src/red_about.py:43
msgid "Best wishes from:"
msgstr "寄件者的祝福："

# Novell Translation
#: src/red_about.py:44
msgid "Sincerely:"
msgstr "誠摯地："

# Novell Translation
#: src/red_about.py:45
msgid "Developed by chimps:"
msgstr "黑猩猩所發展的："

# Novell Translation
#: src/red_about.py:80
msgid "Licensed under the GNU General Public License, version 2"
msgstr "依 GNU General Public License 授權，版本 2"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_activation.py:27
msgid "Group Activation"
msgstr "群組啟用"

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:44
msgid "Service:"
msgstr "服務："

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:48
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:52
msgid "Activation Code:"
msgstr "啟用碼："

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:78
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:99
msgid "Please fill in both email and activation code."
msgstr "請填入電子郵件與啟用碼。"

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:114
msgid "Unable to activate"
msgstr "無法啟用"

# Novell Translation
#: src/red_activation.py:115
msgid "Please ensure you typed the email address and activation code correctly"
msgstr "請確定您所輸入的電子郵件地址與啟用碼正確"

# Novell Translation
#. Store email to config.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. FIXME: This feels like a hack.  Go through the remove_packages and
#. if any of them have an __old_package field, use that package for
#. the removal instead of the actual package.  This is so you can right
#. click on an upgrade and select "remove".
#. TRANSLATORS: *Only* localize this to the language code if the
#. Red Carpet help is localized.
#: src/red_appwindow.py:92
msgid "C"
msgstr "C"

# Novell Translation
#. GNOME 2
#. XD2 w/o yelp?
#. RH 9
#. KDE
#. GNOME 1.x
#. GNOME 1.x w/o help
#. browser?
#. dunno, but a sane
#. fallback
#. CDE
#: src/red_appwindow.py:129
msgid ""
"Unable to show help because the help files were missing.  Please report this "
"to your vendor."
msgstr "無法顯示說明，因為遺失說明檔。請向您的廠商報告此問題。"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:139
msgid ""
"Unable to show help because there are no applications available to view help."
msgstr "無法顯示說明，因為沒有可供檢視說明的應用程式。"

# Novell Translation
#. Menubar
#. # Toolbar
#. # GtkSettings
#. Ensure a sane width for the sidebar if visible
#. # Actionbar
#. Componentbook
#. Clear the status bar, update the toolbar
#. Show the new component, hide the old one
#. # Statusbar
#. # Geometry handling
#. #
#. # Toolbar and menubar callback and sensitivity functions
#. #
#: src/red_appwindow.py:414
#, python-format
msgid "Are you sure you want to open %d package information windows?"
msgstr "確定要開啟 %d 套件資訊視窗？"

# Novell Translation
#. #
#. # Toolbar
#. #
#: src/red_appwindow.py:442
msgid "Run Now"
msgstr "立即執行"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:443
msgid "Perform installations and removals"
msgstr "執行安裝與移除"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:450
msgid "Channels"
msgstr "通道"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:451
msgid "Change your channel subscriptions"
msgstr "變更您的通道訂閱"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:459
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:460
msgid "Refresh channel data"
msgstr "重新整理通道資料"

# Novell Translation
#. #
#. # Actionbar.
#. #
#: src/red_appwindow.py:471 src/red_packageview.py:232
msgid "Mark for _Installation"
msgstr "標示為安裝(_I)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:472
msgid "Mark selected packages for installation"
msgstr "將選定的套件標示為安裝"

# Novell Translation
#. #
#. # Remove Package
#. #
#: src/red_appwindow.py:477 src/red_appwindow.py:778
#: src/red_packageview.py:245
msgid "Mark for _Removal"
msgstr "標示為移除(_R)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:478
msgid "Mark selected packages for removal"
msgstr "將選定的套件標示為移除"

# Novell Translation
#. #
#. # Cancel Action
#. #
#: src/red_appwindow.py:483 src/red_appwindow.py:791
#: src/red_packageview.py:258
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:484
msgid "Cancel marked package actions"
msgstr "取消標示套件的動作"

# Novell Translation
#. Info
#: src/red_appwindow.py:489 src/red_packageview.py:276
msgid "I_nformation"
msgstr "資訊(_N)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:490
msgid "Package information"
msgstr "套件資訊"

# Novell Translation
#. We want to revert to our old settings if we don't connect to
#. a new daemon successfully.
#. The return value is for the benefit of our delete_event handler.
#. #
#. # Menubar
#. #
#: src/red_appwindow.py:547
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:548
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

# Novell Translation
#. We need to make the component menu items checked
#. instead of radio-style, because with a radio group you
#. always have to have exactly one item set: when a non-navigable
#. component is on the screen (like the dep resolution page),
#. the component gets reset if you open any menu.
#: src/red_appwindow.py:549 src/red_appwindow.py:841
msgid "_View"
msgstr "檢視(_V)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:550
msgid "_Actions"
msgstr "動作(_A)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:551
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:559
msgid "Connect to daemon..."
msgstr "連線至精靈…"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:560
msgid "Connect to a remote daemon"
msgstr "連線至遠端精靈"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:570
msgid "Install from _File..."
msgstr "從檔案安裝(_F)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:571
msgid "Install a package from a local file"
msgstr "從本地檔案安裝套件"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:580
msgid "Install from _URL..."
msgstr "從 URL 安裝(_U)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:581
msgid "Install a package from a remote URL"
msgstr "從遠端 URL 安裝套件"

# Novell Translation
#. #
#. # Mount command
#. #
#: src/red_appwindow.py:598
msgid "_Mount Directory..."
msgstr "裝置目錄(_M)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:599
msgid "Mount a directory as a channel"
msgstr "裝置目錄為通道"

# Novell Translation
#. #
#. # Unmount command
#. #
#: src/red_appwindow.py:615
msgid "U_nmount Directory..."
msgstr "卸載目錄(_N)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:616
msgid "Unmount a directory"
msgstr "卸載目錄"

# Novell Translation
#. #
#. # Activate
#. #
#: src/red_appwindow.py:632
msgid "_Activate..."
msgstr "啟用(_A)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:633
msgid ""
"Activate daemon against a Red Carpet Express or Red Carpet Enterprise server"
msgstr "對 Red Carpet Express 或 Red Carpet Enterprise server 啟用精靈"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:639
msgid "Quit"
msgstr "結束"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:640
msgid "Quit Red Carpet"
msgstr "結束 Red Carpet"

# Novell Translation
#. #
#. # Select all/none
#. #
#: src/red_appwindow.py:655
msgid "Select _All"
msgstr "全選(_A)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:656
msgid "Select all items"
msgstr "選取所有項目"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:661
msgid "Select _None"
msgstr "不選(_N)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:662
msgid "Deselect all items"
msgstr "不選所有項目"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:669
msgid "Services..."
msgstr "服務…"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:670
msgid "Edit services"
msgstr "編輯服務"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:674
msgid "Channel _Subscriptions..."
msgstr "通道訂閱(_S)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:675
msgid "Edit your channel subscriptions"
msgstr "編輯您的通道訂閱"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:680
msgid "_Preferences..."
msgstr "優先設定(_P)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:681
msgid "Edit your Red Carpet preferences"
msgstr "編輯您的 Red Carpet 優先設定"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:685
msgid "_Users..."
msgstr "使用者(_U)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:686
msgid "Edit user permissions for this daemon"
msgstr "編輯此精靈的使用者許可權"

# Novell Translation
#. #
#. # Sidebar
#. #
#: src/red_appwindow.py:699
msgid "_Sidebar"
msgstr "提要欄位(_S)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:700
msgid "Hide or show the Pending Actions sidebar"
msgstr "隱藏或顯示「擱置動作」提要欄位"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:704
msgid "_Advanced Search Options"
msgstr "進階搜尋選項(_A)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:705
msgid "Hide or show advanced search options"
msgstr "隱藏或顯示進階搜尋選項"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:709
msgid "_Channel Names"
msgstr "通道名稱(_C)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:710
msgid "Hide or show channel names in package lists"
msgstr "隱藏或顯示套件清單中的通道名稱"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:716
msgid "Package _Information..."
msgstr "套件資訊(_I)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:717
msgid "View information about currently selected packages"
msgstr "檢視目前選定套件的資訊"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:725
msgid "_Daemon Information..."
msgstr "精靈資訊(_D)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:726
msgid "View information about this daemon"
msgstr "檢視此精靈的資訊"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:728
msgid "Red Carpet Ne_ws..."
msgstr "Red Carpet 新聞(_W)..."

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:729
msgid "View the latest Red Carpet news"
msgstr "檢視最新的 Red Carpet 新聞"

# Novell Translation
#. #
#. # Run Transaction
#. #
#: src/red_appwindow.py:741
msgid "Run _Now"
msgstr "立即執行(_N)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:742
msgid "Run the current transaction"
msgstr "執行目前的異動"

# Novell Translation
#. #
#. # Verify System Dependencies
#. #
#: src/red_appwindow.py:756
msgid "_Verify System Dependencies"
msgstr "確認系統依存度(_V)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:757
msgid "Verify that all system dependencies are met"
msgstr "確認所有系統依存度都符合"

# Novell Translation
#. #
#. # Install Package
#. #
#: src/red_appwindow.py:768
msgid "Mark for I_nstallation"
msgstr "標示為安裝(_N)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:769
msgid "Mark this package for installation"
msgstr "標示此套件為安裝"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:779
msgid "Mark this package for removal"
msgstr "標示此套件為移除"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:792
msgid "Cancel installation or removal mark"
msgstr "取消安裝或移除標記"

# Novell Translation
#. #
#. # Refresh Channel Data
#. #
#: src/red_appwindow.py:806
msgid "Re_fresh Channel Data"
msgstr "重新整理通道資料(_F)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:807
msgid "Download latest channel data"
msgstr "下載最新的通道資料"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:816
msgid "_Contents"
msgstr "內容(_C)"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:817
msgid "View Red Carpet help"
msgstr "檢視 Red Carpet 說明"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:822
msgid "_About..."
msgstr "關於(_A)¡K"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:823
msgid "About Red Carpet"
msgstr "關於 Red Carpet"

# Novell Translation
#: src/red_appwindow.py:842
#, python-format
msgid "Go to the '%s' page"
msgstr "到 '%s' 頁"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Handlers for PendingOpsListener
#. ##
#. ##
#. ## Handlers for Component signals (via the ComponentListener API)
#. ##
#. always pop off transient messages
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. FIXME: hackish evil to generate nicer fallback aliases.
#. This should be removed once we actually get aliases
#. into the channel XML.
#. ##
#. ## red_listmodel.ListModel implementation
#. ##
#. ##
#. ## ServerListener methods
#. ##
#. ##
#. ## Other methods
#. ##
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_channeloption.py:64
msgid "All Channels"
msgstr "所有通道"

# Novell Translation
#: src/red_channeloption.py:69
msgid "All Subscribed Channels"
msgstr "所有訂閱的通道"

# Novell Translation
#: src/red_channeloption.py:74
msgid "No Channel/Unknown Channel"
msgstr "無通道/未知的通道"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Forces the component to emit a 'display' signal
#. for the current widget (and causes the build method
#. to be executed if no widget has been displayed yet).
#. Change the component's visibility flag.  This doesn't
#. actually make the component visible or invisible: instead,
#. it tells the component whether or not it is currently being
#. viewed.  If a component is hidden, we often want to do things
#. like "freeze" views so that they don't respond to rcd changes.
#. Ask the window embedding this component to switch to another
#. component.
#. Ask the window embedding this component to push the current
#. component (i.e. ourselves) onto the component stack and to switch
#. to another component.
#. Ask the window embedding this component to pop a component off of
#. the stack and switch to it.  If the stack is empty, this is a no-op.
#. Send a status message to the window embedding this component.  The
#. window is expected to do something reasonable with the message, like
#. displaying it in a status bar.
#. Pop the component's previous message off of the status bar.
#. Signal our 'busy state' to the window embedding this component.
#. When we tell the window we are busy (i.e. set the busy flag to
#. 1), it should give some user feedback (i.e. throbbing a throbber
#. or pulsing a progress bar) until we transmit a busy flag of 0.
#. Pass a widget up to the window embedding this component.  This widget
#. becomes the "view" on the component, replacing any previous widget.
#. Proxy selected signals from package views
#. Proxy busy and message signals from arrays.
#. ##
#. ## Virtual functions
#. ##
#. This should always be the same as the long name plus a menu mnemonic
#. Always autoresize our connected views, since the treeview is
#. stupid and doesn't work properly if the widget is hidden.
#. ##
#. ## Hints for setting up component navigation
#. ##
#. ##
#. ## A convenience class that handles all of the signal connecting and
#. ## disconnecting required to monitor a component.
#. ##
#. A paranoid check: make sure that a component matches what the
#. ComponentListener thinks is the current component.
#. Ugh... fractured English.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Clean any old widgets out of self.container,
#. then stick in our new widget and show it.
#. component
#. list of packages
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Required rcd versions
#. Required protocol version
#: src/red_connection.py:49
#, python-format
msgid ""
"Unable to connect to the daemon:\n"
" '%s'."
msgstr ""
"無法連線至精靈：\n"
" '%s'。"

# Novell Translation
#. Gnome HIG says no titles on these sorts of dialogs
#. Guard for NoneType
#: src/red_connection.py:67
#, python-format
msgid ""
"Detected Red Carpet Daemon version %d.%d.%d.\n"
"Version %d.%d.%d (or newer) is required"
msgstr ""
"偵測到 Red Carpet 精靈版本 %d.%d.%d.\n"
"需要版本 %d.%d.%d (或更新版本)"

# Novell Translation
#. Assume protocol v1 if method not present.
#: src/red_connection.py:93
#, python-format
msgid ""
"Detected protocol version %d.  Version %d is required.  You must update your "
"version of rcd."
msgstr "偵測到協定版本 %d。需要版本 %d。您必須更新您的 rcd 版本。"

# Novell Translation
#. LSB compliant distros should have the
#. following
#: src/red_connection.py:123
msgid "Starting daemon..."
msgstr "正在啟動精靈…"

# Novell Translation
#. child
#. If we get here, the exec failed.
#. parent
#. Couldn't kill it, probably already dead
#. File doesn't exist?
#. FIXME: allow other paths?
#. Give the rcd 20 seconds to start before we give up.
#: src/red_connection.py:197
msgid ""
"Red Carpet requires a Red Carpet Daemon to be running.\n"
"Would you like to start one now?"
msgstr ""
"Red Carpet 需要 Red Carpet 精靈才可以執行。\n"
"您現在要啟動精靈嗎？"

# Novell Translation
#. Conform to GNOME HIG
#. This will block with a dialog.
#. Prepend "https://" if it isn't already specified
#. Append default port number (505) if one isn't specified
#. NOTE: password must be md5ified.
#: src/red_connection.py:345
msgid "Connect to this system"
msgstr "連線至此系統"

# Novell Translation
#: src/red_connection.py:349
msgid "Connect to a remote system"
msgstr "連線至遠端系統"

# Novell Translation
#: src/red_connection.py:357
msgid "Server:"
msgstr "伺服器："

# Novell Translation
#: src/red_connection.py:361 src/red_users.py:389
msgid "User name:"
msgstr "使用者名稱："

# Novell Translation
#: src/red_connection.py:365 src/red_prefs.py:237 src/red_users.py:192
#: src/red_users.py:395
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

# Novell Translation
#. Don't activate the dropdown with enter
#. desensitize the table by default.
#: src/red_connection.py:401
msgid "Connect"
msgstr "連線"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_console.py:50
msgid "Red Carpet Error Console"
msgstr "Red Carpet 錯誤主控台"

# Novell Translation
#. ignore deprecation warnings, sigh
#. We put the text into the console window in a timeout.  That
#. way we can be sure that it happens in the main thread and
#. that we don't have any gtk locking issues if another thread
#. writes to stderr.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_deaddaemon.py:35
msgid "Connection to daemon restored.\n"
msgstr "連線至還原的精靈\n"

# Novell Translation
#. FIXME: don't just mindlessly catch all exceptions
#: src/red_deaddaemon.py:68
msgid "Lost contact with the daemon!"
msgstr "遺失與精靈的連絡！"

# Novell Translation
#: src/red_deaddaemon.py:69
msgid "Exit Red Carpet"
msgstr "離開 Red Carpet"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Call get_deps in an idle so that we are fully initialized
#. before we being our computation.  (In particular, the
#. parent isn't properly set on the component at this point.)
#: src/red_depcomponent.py:75 src/red_depcomponent.py:383
msgid "Dependency Resolution"
msgstr "依存度解析"

# Novell Translation
#. Clean up
#: src/red_depcomponent.py:122
msgid "Verifying System"
msgstr "正在確認系統"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:128
msgid "Resolving Dependencies"
msgstr "正在解析依存度"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:150
msgid ""
"You must agree to the licenses covering this software before installing it."
msgstr "安裝此軟體前，您必須同意此軟體的授權。"

# Novell Translation
#. Try to estimate the size of the window we want.
#. "W" being the widest glyph.
#. Create a tag with our monospace font
#. Get a mark to the start of the buffer and then scroll there
#: src/red_depcomponent.py:194
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

# Novell Translation
#. a hack to let history component know we are updated.
#. FIXME: flags
#. FIXME: flags
#. Assemble our warning banner
#: src/red_depcomponent.py:288
msgid "Dependency Resolution Failed"
msgstr "依存度解析失敗"

# Novell Translation
#. double-space our dependency error to make it easier to read
#: src/red_depcomponent.py:338
msgid "System Verified"
msgstr "系統確認"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:340
msgid ""
"All package dependencies are satisfied, and no corrective actions are "
"required."
msgstr "所有套件依存度皆令人滿意，不需要修正的動作。"

# Novell Translation
#. Freeze the daemon listeners while we're doing a dependency
#. resolution.  Otherwise we detect a change and slow things down.
#. red_serverlistener.freeze_polling()
#. self.connect("destroy", lambda x:red_serverlistener.thaw_polling())
#: src/red_depcomponent.py:394
msgid "Requested Installations"
msgstr "申請安裝"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:398
msgid "Requested Removals"
msgstr "申請移除"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:402
msgid "Required Installations"
msgstr "必要安裝"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:406
msgid "Required Removals"
msgstr "必要移除"

# Novell Translation
#: src/red_depcomponent.py:432
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

# Novell Translation
#. # That's all we can do here. We might (and usually don't)
#. # have enough information here to decide what kind of page
#. # to build.
#. The section heading
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_depview.py:47 src/red_mount.py:230 src/red_packagepage_info.py:95
#: src/red_packageview.py:367
msgid "Channel"
msgstr "通道"

# Novell Translation
#: src/red_depview.py:50 src/red_history.py:305 src/red_packageview.py:423
msgid "Package"
msgstr "套件"

# Novell Translation
#: src/red_depview.py:53 src/red_packageview.py:462
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

# Novell Translation
#. ## Main
#: src/red_depview.py:56 src/red_history.py:307 src/red_history.py:440
#: src/red_updates.py:94
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

# Novell Translation
#: src/red_depview.py:59 src/red_packageview.py:498
msgid "Size"
msgstr "大小"

# Novell Translation
#. \u2022 is the unicode bullet
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. This is probably very, very bad because we're relying on some
#. strange GTK behavior which might very well be a bug.  That is,
#. if no file is selected and nothing is in the entry, it returns
#. the current directory.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. No translation file for this language
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_history.py:114 src/red_users.py:30
msgid "All"
msgstr "全部"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:115
msgid "Installations"
msgstr "安裝"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:116
msgid "Removals"
msgstr "移除"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:117
msgid "Upgrades"
msgstr "升級"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:122
msgid "User:"
msgstr "使用者："

# Novell Translation
#: src/red_history.py:128
msgid "Timeframe (days):"
msgstr "時間範圍 (天)："

# Novell Translation
#. ##
#. ## Sort functions
#. ##
#. # We want opposite order.
#: src/red_history.py:280
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中…"

# Novell Translation
#. 10 years
#: src/red_history.py:302 src/red_history.py:436
msgid "Time"
msgstr "時間"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:303 src/red_history.py:437 src/red_packageview.py:330
msgid "Action"
msgstr "動作"

# Novell Translation
#. # Make sure we have at least 'view'
#: src/red_history.py:304 src/red_history.py:438 src/red_users.py:113
msgid "User"
msgstr "使用者"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:306 src/red_history.py:439
msgid "Old Version"
msgstr "舊版"

# Novell Translation
#. Define me!
#. Define me!
#: src/red_history.py:337 src/red_packagepage.py:45
msgid "History"
msgstr "歷程"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:340
msgid "_History"
msgstr "歷程(_H)"

# Novell Translation
#: src/red_history.py:384
msgid "No results found."
msgstr "找不到結果。"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. We need to do the stat check because if we select something in
#. the filesel and then unselect it (with control-click), we'll
#. get the parent directory for that file, not the file itself.
#. File probably doesn't exist.
#: src/red_installfiles.py:80 src/red_installfiles.py:149
#, python-format
msgid "%s is not a valid package"
msgstr "%s 不是有效的套件"

# Novell Translation
#: src/red_installfiles.py:90
msgid "There are no valid packages to install"
msgstr "無有效的套件可安裝"

# Novell Translation
#: src/red_installfiles.py:109
msgid "Install from File"
msgstr "從檔案安裝"

# Novell Translation
#. need trailing /
#: src/red_installfiles.py:126
#, python-format
msgid "Downloading %s..."
msgstr "正在下載 %s..."

# Novell Translation
#: src/red_installfiles.py:165
msgid "Install from URL"
msgstr "從 URL 安裝"

# Novell Translation
#: src/red_installfiles.py:170
msgid "Package URL:"
msgstr "套件 URL："

# Novell Translation
#. replace - with _
#. emit the signal in the main thread.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## ListModel: our magic-laden base class
#. ##
#. FIXME: We should just reverse our list if possible
#. FIXME: Should throw a proper exception
#. # Fallback implementation
#. # Fallback implementation
#. # Busy/message functions
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## This is some code to help us track down performance problems
#. ## in GtkTreeView, etc.  Turned off by default.
#. ##
#. os.kill(os.getpid(), signal.SIGTRAP)
#. os.kill(os.getpid(), signal.SIGTRAP)
#. ##
#. ## main
#. ##
#: src/red_main.py:109
msgid "ERROR: You cannot specify both -h/--host and -l/--local options"
msgstr "錯誤：您無法同時指定 -h/--主機與 -l/--本地選項"

# Novell Translation
#. This'll always fail and pop up the dialog.
#: src/red_main.py:140
msgid "ERROR: You cannot specify a user to a local daemon"
msgstr "錯誤：您無法指定使用者至本地精靈"

# Novell Translation
#. Try the command-line options or the saved data first
#. Enclosed in an empty try-except because we don't care about the
#. error on the first connect.
#. That failed, pop up the dialog
#. add files to install from the cmdline
#. This will terminate all our child threads without joining
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. # The format looks like "<Control>a" or "<Shift><Alt>F1.
#. # The parser is fairly liberal and allows lower or upper case, and also
#. # abbreviations such as "<Ctl>" and "<Ctrl>".
#. No key, no joy!
#. # End of public methods
#. Automatically construct our menu items, and refresh the items,
#. when we are realized.
#. We can only be constructed once.
#. ## Flag items that aren't hooked up to callbacks.
#. assert item["radio_get"] and item["radio_set"]
#. ## If this item is a leaf in our tree,
#. ## hook up it's callback
#. ##
#. ## If this item has special visibility, sensitivity or checked
#. ## functions, hook them up to listen for our refresh_items
#. ## signals.
#. ##
#. ##
#. ## If this item has subitems, construct the submenu
#. ## and continue walking down the tree.
#. ##
#. Refresh the menu bar every time a top-level
#. menu item is opened.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_mirrors.py:76
msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

# Novell Translation
#: src/red_mirrors.py:81
msgid "Location"
msgstr "位置"

# Novell Translation
#: src/red_mirrors.py:108
msgid "Choose a Mirror"
msgstr "選擇鏡像"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Handle ~ to mean $HOME
#. Always run the dialog in the main thread
#: src/red_mount.py:91
#, python-format
msgid "Unable to unmount '%s'"
msgstr "無法卸載 '%s'"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:117
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽…"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:128
msgid "Mount Directory"
msgstr "裝置目錄"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:141
msgid "Mount channel"
msgstr "裝置通道"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:145
msgid "Mount a directory as channel"
msgstr "裝置目錄為通道"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:153
msgid "Channel Name:"
msgstr "通道名稱："

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:157
msgid "Directory:"
msgstr "目錄："

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:168
msgid "Look for packages recursively"
msgstr "遞迴地尋找套件"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:193
msgid "Please choose the path for channel."
msgstr "請選擇通道的路徑。"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:214
msgid "Unmount Channel"
msgstr "卸載通道"

# Novell Translation
#: src/red_mount.py:243
msgid "Unmount?"
msgstr "要卸載嗎？"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Break the news item up to make it easier to read.
#. FIXME: It would be nice to actually wrap the text in
#. some sort of intelligent way.
#. FIXME: Special hacks for current (bad) news file
#: src/red_news.py:174
#, python-format
msgid "%s News"
msgstr "%s 新聞"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_option.py:24
msgid "Connect to a locally running daemon"
msgstr "連線至本地執行精靈"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:25
msgid "hostname"
msgstr "主機名稱"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:25
msgid "Contact daemon on specified host"
msgstr "連絡指定主機上的精靈"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:26
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:26
msgid "Specify user name"
msgstr "指定使用者名稱"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:27
msgid "password"
msgstr "密碼"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:27
msgid "Specify password"
msgstr "指定密碼"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:28
msgid "Print client version and exit"
msgstr "列印用戶端版本並離開"

# Novell Translation
#: src/red_option.py:29
msgid "Get usage information"
msgstr "取得使用率資訊"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Expand our synthetic args.
#. ## Then compile our list of arguments into something that getopt can
#. ## understand.  Finally, call getopt on argv and massage the results
#. ## in something easy-to-use.
#. ##
#. Just in case something strange went wrong and we weren't
#. able to describe quite why the options parsing failed,
#. we print a catch-all error message.
#. ##
#. ## Walk through our list of options and replace short options with the
#. ## corresponding long option.
#. ##
#. ##
#. ## Store our options in a dictionary
#. ##
#: src/red_option.py:120
#, python-format
msgid "Usage: %s <options> ..."
msgstr "使用率：%s <options> ..."

# Novell Translation
#: src/red_option.py:122
msgid "The following options are understood:"
msgstr "已辨識下列選項："

# Novell Translation
#. By appending [0,0], we insure that this will work even if
#. opt_list is empty (which it never should be)
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## Callbacks for our ListModel
#. ##
#: src/red_packagearray.py:91
msgid "installed"
msgstr "已安裝"

# Novell Translation
#. upgrade
#: src/red_packagearray.py:93
msgid "newer"
msgstr "較新"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:95
msgid "older"
msgstr "較舊"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:97
msgid "not installed"
msgstr "未安裝"

# Novell Translation
#. __newer_icon               = red_pixbuf.get_pixbuf("status-newer")
#. __older_icon               = red_pixbuf.get_pixbuf("status-older")
#. upgrade
#. downgrade
#: src/red_packagearray.py:123
msgid "upgrade"
msgstr "升級"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:125
msgid "downgrade"
msgstr "降級"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:127
msgid "install"
msgstr "安裝"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:134
msgid "remove"
msgstr "移除"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Sort functions
#. ##
#. We want locked (1) to sort higher than unlocked (0), that's
#. why the logic is backwards.
#. upgrade
#. downgrade
#. ##
#. ## PackageArray: our magic-laden base class
#. ##
#. # This function should take the data in the array and sort it according
#. # to the specified function.  This is a "protected" function and
#. # shouldn't be called by users of PackageArrays.
#. def sort(self, sort_fn):
#. assert 0, "PackageArray.sort not defined"
#. # Find all instances of pkg in the PackageArray, and cause a
#. # 'changed_one' signal to be emitted for each.
#. # Implements PendingOpsListener
#. ##############################################################################
#. ##############################################################################
#. ##############################################################################
#. This is the method that derived classes need to implement
#. The derived class should use this function to report the packages
#. it received from the daemon.
#. ##############################################################################
#: src/red_packagearray.py:614
#, python-format
msgid "Found %d matching packages"
msgstr "找到 %d 個符合的套件"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:616
msgid "Found 1 matching package"
msgstr "找到 1 個符合的套件"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:618
msgid "No matching packages found"
msgstr "找不到符合的套件"

# Novell Translation
#. Find System packages
#. Remove instelled Channel packages
#. ##############################################################################
#: src/red_packagearray.py:776
msgid "Looking for updates..."
msgstr "尋找更新…"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:801
#, python-format
msgid "Found %d matching patches"
msgstr "找到 %d 個符合的修補程式"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:803
msgid "Found 1 matching patch"
msgstr "找到 1 個符合的修補程式"

# Novell Translation
#: src/red_packagearray.py:805
msgid "No matching patches found"
msgstr "找不到到符合的修補程式"

# Novell Translation
#. Find System packages
#. Remove instelled Channel packages
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_packagebook.py:44
msgid "Package Information"
msgstr "套件資訊"

# Novell Translation
#. grab_default() is not sufficient here.
#. print "Built page %d: '%s'" % (num, page_box.page.name())
#. If a page is currently set, remember it.
#. We don't want to build page widgets if pages become visible
#. as other pages are removed.
#. If this is the page that was being displayed before,
#. make it the current page.
#. If no page was set previously, go to the first page.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Define me!
#: src/red_packagepage.py:32
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_packagepage_deps.py:29
msgid "Dependencies"
msgstr "依存度"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_deps.py:67
msgid "Provides"
msgstr "提供"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_deps.py:70
msgid "Requires"
msgstr "需要"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_deps.py:73
msgid "Conflicts With"
msgstr "衝突"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. evil magic failure code
#: src/red_packagepage_info.py:90 src/red_services.py:112
msgid "Name"
msgstr "名稱"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:91 src/red_packageview.py:452
msgid "Version"
msgstr "版本"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:92
msgid "Release"
msgstr "發行"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:93
msgid "Package Size"
msgstr "套件大小"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:94
msgid "Installed Size"
msgstr "安裝的大小"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:96
msgid "Section"
msgstr "章節"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:97
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:98 src/red_prefs.py:413
msgid "Description"
msgstr "描述"

# Novell Translation
#: src/red_packagepage_info.py:152
msgid "Info"
msgstr "資訊"

# Novell Translation
#. # assert isinstance(model, red_packagearray.PackageArray)
#: src/red_packageview.py:301
msgid "Status"
msgstr "狀態"

# Novell Translation
#: src/red_packageview.py:472
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

# Novell Translation
#. button,
#. time
#. x coordinate
#. y coordinate
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_patches.py:35
msgid "Patches"
msgstr "修補程式"

# Novell Translation
#: src/red_patches.py:38
msgid "YOU Patches"
msgstr "YOU 修補程式"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#: src/red_patches.py:72
msgid "Searching for matching patches..."
msgstr "正在搜尋符合的修補程式"

# Novell Translation
#: src/red_patches.py:111
msgid "No matching patches found."
msgstr "找不到符合的修補程式。"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##############################################################################
#. Remove package from list if threre's no more keys than "__package"
#. # Is there pending operations where action is set and
#. # "package" is actually patch.
#. ##############################################################################
#. # Make sure there won't be both patches and packages pending.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. We don't really have any idea how long the transaction will take, but
#. we'll guess that the download is 2/3 and the actual transaction 1/3.
#. a few extra pixels...
#. "W" being the widest glyph.
#. # Guard for None
#. keep window centered
#. Try to set the scrollbox to a reasonable size, neither too big
#. or too small. (We always want at least 3 lines of text to avoid
#. "jumpyness".)
#. keep window centered
#. If our window has grown our shrunk, we want to make sure
#. that it stays centered.
#: src/red_pendingview.py:347
#, python-format
msgid "%.1f%% completed"
msgstr "%.1f%% 完成"

# Novell Translation
#. Define me!
#. If necessary, change the button from "Cancel"
#. to "OK".  Make sure the button sensitive.
#. gobject.type_register(PendingView)
#. #############################################################################
#. #############################################################################
#: src/red_pendingview.py:536
msgid "Updating System"
msgstr "正在更新系統"

# Novell Translation
#. this is a different kind of polling
#. # FIXME: This is really ugly hack, but otherwise ui will be
#. # unresponsive if connection with rcd is lost (even if rcd
#. # comes back).
#: src/red_pendingview.py:609
msgid "Download cancelled"
msgstr "下載取消"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:610
msgid "Transaction cancelled"
msgstr "異動取消"

# Novell Translation
#. We can't cancel once the transaction begins
#. We're in "download only" mode.
#. Everything we wanted to download is already cached on the
#. system.
#.
#. FIXME: Do something intelligent here?
#: src/red_pendingview.py:645
msgid "Transaction Finished"
msgstr "異動完成"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:658
msgid "Downloading packages"
msgstr "正在下載套件"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:671
msgid "Download Failed"
msgstr "下載失敗"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:672
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:689
msgid "Processing Transaction"
msgstr "處理異動"

# Novell Translation
#. We don't get step_pending notification every time, but
#. we never want to reduce the total progress bar
#: src/red_pendingview.py:728
msgid "The transaction has completed successfully"
msgstr "已成功地完成異動"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:733
msgid "Transaction failed"
msgstr "異動失敗"

# Novell Translation
#: src/red_pendingview.py:735
msgid "Transaction Failed"
msgstr "異動失敗"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. If this isn't a string, maybe it is a GdkPixbuf.  If so, just
#. pass it through.  Otherwise something is very wrong, so we
#. assert.
#. FIXME: How do I check this type w/o the "try"?
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. Title
#: src/red_prefs.py:171
msgid "Interval to refresh channel data (in hours):"
msgstr "重新整理通道資料的間隔 (以小時表示)："

# Novell Translation
#. Packages section
#: src/red_prefs.py:182
msgid "Packages"
msgstr "套件"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:191
msgid "Require package signatures"
msgstr "需要套件簽名"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:196
msgid "Maximum number of packages to download at once:"
msgstr "一次下載套件的最大數目："

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:206
msgid "Enable package rollback"
msgstr "開啟套件 rollback"

# Novell Translation
#. Proxy section - requires superuser
#: src/red_prefs.py:210
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:219
msgid "Use a proxy"
msgstr "使用 Proxy"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:223
msgid "Proxy URL:"
msgstr "Proxy URL："

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:230
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

# Novell Translation
#. Have to wait for the above widgets to be created.
#: src/red_prefs.py:270
msgid "You do not have permissions to view proxy settings"
msgstr "您沒有檢視 Proxy 設定的許可權"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:294
msgid "Cache downloaded packages and metadata"
msgstr "快取下載的套件與中繼資料"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:300
msgid "Location of cached data:"
msgstr "快取資料的位置："

# Novell Translation
#. Expiration section
#: src/red_prefs.py:308
msgid "Expiration"
msgstr "過期"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:312
msgid "Cache expires"
msgstr "快取過期"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:318
msgid "Maximum age in days:"
msgstr "以天數表示的時間上限："

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:329
msgid "Maximum size in MB:"
msgstr "以 MB 表示的最大大小"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:340
msgid "Current cache size:"
msgstr "目前快取大小："

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:357
msgid "Are you sure you want to delete the package files in your cache?"
msgstr "您確定要刪除快取中的套件檔案？"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:373
msgid "Empty Cache"
msgstr "空的快取"

# Novell Translation
#. Have to do this after the other widgets are created
#: src/red_prefs.py:395
#, python-format
msgid "%d MB"
msgstr "%d MB"

# Novell Translation
#. Don't set the pref if we didn't change anything.
#: src/red_prefs.py:443
msgid "Value"
msgstr "值"

# Novell Translation
#: src/red_prefs.py:456
msgid "Loading preferences..."
msgstr "正在載入優先設定…"

# Novell Translation
#. Remove the "loading" "page".
#: src/red_prefs.py:520
#, python-format
msgid "%s Preferences"
msgstr "%s 優先設定"

# Novell Translation
#. Should only be called for toggle renderer
#. For some reason, event is None on keyboard events, and
#. r.activate() complains about it.  Things seem to work
#. if we just don't call this if it's None, though.
#. Should only be called for text renderer
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_search.py:35
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

# Novell Translation
#: src/red_search.py:38
msgid "S_earch Packages"
msgstr "搜尋套件(_E)"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#: src/red_search.py:72 src/red_software.py:50 src/red_software.py:119
msgid "Searching for matching packages..."
msgstr "正在搜尋符合的套件..."

# Novell Translation
#: src/red_search.py:109
msgid "No matching packages found."
msgstr "沒有找到符合的套件。"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. system packages and uninstalled packages are mutually exclusive
#: src/red_searchbox.py:146
msgid "All Packages"
msgstr "所有套件"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_searchbox.py:147 src/red_updates.py:31
msgid "Updates"
msgstr "更新"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:148
msgid "Uninstalled Packages"
msgstr "解除安裝套件"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:149
msgid "Installed Packages"
msgstr "安裝套件"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:174
msgid "All Sections"
msgstr "所有章節"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:175
msgid "Productivity"
msgstr "產能"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:176
msgid "Imaging"
msgstr "影像產生"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:177
msgid "Personal Info. Mgmt"
msgstr "個人資訊。Mgmt"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:178
msgid "X Windows"
msgstr "X Windows"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:179
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:180
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒體"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:181
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:182
msgid "Utilities"
msgstr "公用程式"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:183
msgid "System"
msgstr "系統"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:184
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:185
msgid "Libraries"
msgstr "文件庫"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:186
msgid "Development"
msgstr "開發"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:187
msgid "Development Tools"
msgstr "開發工具"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:188
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:274
msgid "Search descriptions"
msgstr "搜尋描述"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Match radio buttons
#. ##
#: src/red_searchbox.py:286
msgid "Match:"
msgstr "符合："

# Novell Translation
#: src/red_searchbox.py:322
msgid "Channel:"
msgstr "通道："

# Novell Translation
#. ##
#. ## Build the second row of the search UI, which contains the
#. ## entry and some option menus.
#. ##
#. Make the lag longer if we haven't typed much yet.
#. ##
#. ## Create a box for our 'view' widget.
#. ##
#. ##
#. ## Build our bottom row of advanced options.
#. ##
#. ##
#. ## Assemble all of these pieces into our VBox.
#. We are always subscribed to channel 0
#. (i.e. system packages)
#. query
#. filter fn
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. We only allow one server info window at a time
#: src/red_serverinfo.py:46
msgid "The daemon identified itself as:"
msgstr "精靈識別本身為："

# Novell Translation
#: src/red_serverinfo.py:57
msgid "System type"
msgstr "系統類型"

# Novell Translation
#: src/red_serverinfo.py:60
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器 URL"

# Novell Translation
#: src/red_serverinfo.py:63
msgid "Server supports enhanced features."
msgstr "伺服器支援增強性功能。"

# Novell Translation
#. couldn't ping the server
#: src/red_serverinfo.py:68
msgid "Unable to contact the daemon."
msgstr "無法連絡精靈。"

# Novell Translation
#: src/red_serverinfo.py:76
msgid "Dump daemon info to XML file"
msgstr "傾卸精靈資訊至 XML 檔案"

# Novell Translation
#: src/red_serverinfo.py:94
#, python-format
msgid "Could not open file '%s': %s"
msgstr "無法開啟檔案 '%s'： %s"

# Novell Translation
#. We only allow one filesel window at a time
#: src/red_serverinfo.py:135
msgid "Choose file to write XML to"
msgstr "選擇要寫入 XML 的檔案"

# Novell Translation
#. need trailing /
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## Set up our polling timeout.  This should be the only place
#. ## where we poll for the world sequence number.
#. ##
#. This lets us do the right thing if the server changes
#. out from under us.
#. Ignore any problems on the first poll, since we know we
#. don't have valid server information before that point.
#. We signal the listeners in an idle function so that
#. it will always happen in the main thread.
#. FIXME?  By doing nothing here, we keep the
#. user from being hammered by a whole bunch of exceptions
#. if something has gone badly wrong.
#. FIXME?
#. do the first poll immediately
#. get poll timeout started again
#. Start polling.  We skip our first poll, since we won't have made a
#. connection to the server yet.
#. ##############################################################################
#. ##
#. ##  The ServerListener class: a base class for objects that need to
#. ## detect when the state of the world changes on the server
#. ##
#. These are the function that should be overrided in derived classes.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. We want to emit our signal in the main thread.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## ListModel methods
#. ##
#. ##
#. ## ServerListener methods
#. ##
#: src/red_services.py:88
msgid "Edit Services"
msgstr "編輯服務"

# Novell Translation
#: src/red_services.py:117
msgid "URL"
msgstr "URL"

# Novell Translation
#: src/red_services.py:133
msgid "_Remove service"
msgstr "移除服務(_R)"

# Novell Translation
#: src/red_services.py:150
msgid "_Add service"
msgstr "新增服務(_A)"

# Novell Translation
#: src/red_services.py:233
msgid "Add Service"
msgstr "新增服務"

# Novell Translation
#: src/red_services.py:238
msgid "Service URL"
msgstr "服務 URL"

# Novell Translation
#. ##
#. ## ServerListener methods
#. ##
#. ##
#. ## ServerListener methods
#. ##
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. # Start of public API
#. FIXME: This error message isn't great, but is better than a
#. cryptic backtrace.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_sidebar.py:61 src/red_transaction.py:133
msgid "Pending Actions"
msgstr "擱置動作"

# Novell Translation
#. PendingOpsListener implementation
#: src/red_sidebar.py:89
#, python-format
msgid "%d pending install"
msgstr "%d 擱置安裝"

# Novell Translation
#: src/red_sidebar.py:91
#, python-format
msgid "%d pending installs"
msgstr "%d 擱置安裝"

# Novell Translation
#: src/red_sidebar.py:97
#, python-format
msgid "%d pending removal"
msgstr "%d 擱置移除"

# Novell Translation
#: src/red_sidebar.py:99
#, python-format
msgid "%d pending removals"
msgstr "%d 擱置移除"

# Novell Translation
#: src/red_sidebar.py:103
msgid "No pending actions"
msgstr "無擱置動作"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_software.py:28
msgid "Installed Software"
msgstr "安裝的軟體"

# Novell Translation
#: src/red_software.py:31
msgid "I_nstalled Software"
msgstr "安裝的軟體(_N)"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#: src/red_software.py:97
msgid "Available Software"
msgstr "可用的軟體"

# Novell Translation
#: src/red_software.py:100
msgid "A_vailable Software"
msgstr "可用的軟體(_V)"

# Novell Translation
#. In some cases, the selection's changed signal doesn't get
#. emitted when we unselect_all on it.  I'm not sure why.
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_statusbar.py:49
#, python-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "連線至 %s"

# Novell Translation
#. Pop off any old message
#. # Proxy GtkStatusbar's interface
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#: src/red_subscriptions.py:57
msgid "Subscribed"
msgstr "已訂閱"

# Novell Translation
#: src/red_subscriptions.py:64
msgid "Channel Name"
msgstr "通道名稱"

# Novell Translation
#: src/red_subscriptions.py:78
#, python-format
msgid "%s Channel Subscriptions"
msgstr "%s 通道訂閱"

# Novell Translation
#. FIXME: Make transient of app
#: src/red_subscriptions.py:99
msgid ""
"You do not have permission to subscribe or unsubscribe from channels.  You "
"will be unable to make any changes to the subscriptions."
msgstr "您沒有從通道訂閱或取消訂閱的許可權。您無法對訂閱進行任何的變更。"

# Novell Translation
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. We want (as many of) the same items to be selected even if
#. we sort it differently.  We have to make two passes since
#. setting the cursor after the selection seems to break some
#. of the time.
#: src/red_thrashingtreeview.py:138
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

# Novell Translation
#. Fix the old column header
#. ##
#. ## Copyright (C) 2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. ##
#. ## Copyright (C) 2002-2003 Ximian, Inc.
#. ##
#. ## This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. ## it under the terms of the GNU General Public License, version 2,
#. ## as published by the Free Software Foundation.
#. ##
#. ## This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. ## but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. ## MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. ## GNU General Public License for more details.
#. ##
#. ## You should have received a copy of the GNU General Public License
#. ## along with this program; if not, write to the Free Software
#. ## Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.
#. ##
#. We need to go through and delete packages in the pending actions
#. if they were going to be installed from a channel which no longer
#. exists.
#. noop
#. ########################################################################
#: src/red_transaction.py:96
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要結束嗎？"

# Novell Translation
#: src/red_transaction.py:136
msgid "_Pending Actions"
msgstr "擱置動作(_P)"

# Novell Translation
#: src/red_updates.py:34
msgid "_Updates"
msgstr "更新(_U)"

# Novell Translation
#. ## Update All button
#: src/red_updates.py:77
msgid "_Update All"
msgstr "全部更新(_U)"

# Novell Translation
#: src/red_updates.py:109
msgid "The system is up-to-date."
msgstr "系統為最新資料。"

# Novell Translation
#: src/red_updates.py:110
msgid "There are no software updates available in any subscribed channels."
msgstr "在任何訂閱的通道中沒有可用的軟體更新。"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:131
msgid "Privilege"
msgstr "特權"

# Novell Translation
#. Warn the user about removing their own superuser priv
#: src/red_users.py:148
msgid ""
"If you remove superuser privileges from yourself, you will be unable to re-"
"add them.\n"
"\n"
"Are you sure you want to do this?"
msgstr ""
"若您移除自己的超級使用者特權，您將不能再新增它們。\n"
"\n"
"您確定要執行此動作嗎？"

# Novell Translation
#. We want opposite state
#: src/red_users.py:166
msgid "Enabled"
msgstr "已開啟"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:181
msgid "Edit Users"
msgstr "編輯使用者"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:196 src/red_users.py:399
msgid "Confirm:"
msgstr "確認："

# Novell Translation
#: src/red_users.py:217
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

# Novell Translation
#. else:
#: src/red_users.py:246 src/red_users.py:422
msgid "Password can not be empty."
msgstr "密碼不能是空的。"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:248 src/red_users.py:424
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不符合。"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:268
#, python-format
msgid "Set %s's password"
msgstr "設定 %s 的密碼"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:289
msgid "Users"
msgstr "使用者"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:306
msgid "Add"
msgstr "新增"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:320
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete '%s'?"
msgstr "您確定要刪除 '%s' 嗎？"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:326
msgid "Remove"
msgstr "移除"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:339
msgid "Privileges"
msgstr "特權"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:379
msgid "Add new user"
msgstr "新增新使用者"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:426
msgid "Invalid user name."
msgstr "無效的使用者名稱"

# Novell Translation
#: src/red_users.py:428
#, python-format
msgid "User '%s' already exists."
msgstr "使用者 '%s' 已存在。"
